[有圖]大圍不明大陸製燈柱

大陸倉送過黎！？
小弟不才，有冇人話我聽可能係咩黎

rfid

起野擋雨
有無其他用途唔知